上水天平西工聯會黄宏滔我屌你老母

臨近區議會選舉，你哋班殺人兇手又出嚟呃呃氹氹。仲要送富臨coupon！知唔知個柒字點寫嫁

掂到都覺得污糟，最後喺條仆街面前揼咗落垃圾桶